
\dsechead{6}{History Matching}
\begin{frame}{}
        \tocinsidepane{6}{
    \transduration<1>{0.1}
    \transfade<2>
    \uncover<2>{
    \begin{figure}%
        \includegraphics[width=0.99\textwidth,height=0.4\textheight]{Pictures/image12.png}%
        \caption{Résultats du calage: La pression du réservoir}%
    \end{figure}%
}
}
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{6}{
    \transfade
    \begin{figure}
        \subfloat{\includegraphics[width=0.85\textwidth,height=0.35\textheight]{Pictures/image13.png}}\\%
        \subfloat{\includegraphics[width=0.85\textwidth,height=0.35\textheight]{Pictures/image14.png}}%
        \caption{Résultats du calage: les pressions des puits RDC1B \& RDC14}%
    \end{figure}%
}
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{6}{
    \transfade
    \begin{figure}
        \centering
        \subfloat{\includegraphics[width=0.85\textwidth,height=0.35\textheight]{Pictures/image15.png}}\\
        \subfloat{\includegraphics[width=0.85\textwidth,height=0.35\textheight]{Pictures/image16.png}}\\
    \caption{Résultats du calage: Le GOR du réservoir et celui du puits RDC1B}
    \label{fig:1}
    \end{figure}
}
\end{frame}
